高登新apps出左之後‼️睇你飯邊個數字團就知你去定留‼️含分析‼️

欅坂‼️
明明係乃團如日方中‼️痴左乃團46個名先會一出道就爆得起‼️但都鍾意話欅乃無啦lun‼️係靠自己先紅‼️同抄登抄完人話靠自己apps一鳩樣‼️

NGT‼️
鍾意作弊 Bug數據 同抄登天作之合‼️

乃木坂‼️
飯三期‼️貪新鮮‼️邊面多人去邊面‼️牆頭草黎‼️
飯一期‼️鍾意高質野‼️會番高登‼️鍾意松村生駒呢d毒瘤既會留抄登 ‼️

チーム8‼️
最鍾意搞獨立‼️話唔關佢事‼️最後telegram自成一角‼️

我係咪要笑架